我地既感情未去到要一齊

真係難聽過粗口

我都覺

無想像中咁鍾意你
不如做返朋友